5g plan smartone定cmhk好？

邊間收得好啲同真5g?

樓主M底？

at&t

csl同cmhk都198 5g plan
一個8gb一個30gb，點解差咁遠

但睇啲測速post, cmhk好過smartone同3hk
Csl好似差唔多

兩間都唔會揀
smt 5g 唔穩定又燒data